[獻給金鐘烈士] 《無聲雨》(原曲 : SID - RAIN / 鋼鍊FA OP5)

寒風敲打著鐵窗
城中風景歷遍風霜
有哪個能洞察這異象
若往日全敗仗
縱傷也護我鄉
哪怕我還來替你斷腸

若孤身只是雨點
滴水不配列進史書
這也算曾力捍過大義
共我站前並戰
感激你贈輓詩
在這晚有你 對我還在意

冷雨也會同化 你的眼淚默默然控訴吧
像美好的家園亦也已落下
碎雨也會同化 抗爭也亦為捍衛紫荊花
若沒有花 起身種植童話

#無聲雨 換作這刻竟化做暴雨
晴雖遠 誰犧牲交托任重道遠
寒風轉 仇~敵都已放下舊日恩怨
攜手如繾綣 或這城不須再輸#

群湧於街上獻花
全天空滿密佈烏鴉
有哪個仍自個說自話
定性暴徒犯法
把真相亦摻假
在這晚你我 也未曾害怕

你說勇氣無價 你的眼淚默默然控訴吧
像最好的忠臣亦也已落下
世界卻說廉價 血色眼淚亦染紅紫荊花
若沒有她 美好會在前嗎

#

無聲雨 換作這刻竟化做暴雨
晴雖遠 誰犧牲交托任重道遠
寒風轉 從~未可吹散掉願望的暖
忘川河邊處 望雪沈冤

#

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

Appreciate but
係咪呢排唱得聖詩太多

邊個位 我自己用純音樂填係唔覺有問題